Pour compiler et lancer

cd build
cmake ..
make
./TP_DAVISPUTNAM


les fichier sat et unsat.txt on étaient récupérer du site https://www.cs.ubc.ca/~hoos/SATLIB/benchm.html

pour les tester faut changer le nom du fichier dans le fichier test.cpp ligne 335

pour tester d'autre fichier du site https://www.cs.ubc.ca/~hoos/SATLIB/benchm.html faut enlever les 8 premier ligne les 0 a la fin de chaque ligne et les 2 dernier ligne
le fichier devrait contenir que des int (que les clauses)

